Whatsapp contact問題

最近突然間whatsapp出現左啲重覆contact
唔知點樣可以delete
主要出現左係whatsapp個contact list到
而且係edit唔到個名既(係我以前set左既名)
之後就算我add多次同一個電話再合併
係wtsapp都係會show返兩個名。
但兩個名都係同一個人黎。。
已經off左自動同步 再delete佢地
但隔一陣佢又自動彈返晒出黎
試過重裝wtsapp clear data
都照係返到
佢話delete唔會係線上用戶刪除。
到底點樣先可以令佢地唔出現係wtsapp contact list..
有無巴打可以教學
同埋wtsapp係咪會將contact save係sim card..
就算有又點可以delete..
求幫助